收華為手機

有就pm

多多都收

去台灣炒，今次發發了

pmed